中國宣布立即向澳洲加200%酒稅！

China slaps up to 200% tariffs on Australian wine

懲罰中國人

果頭簽完RCEP，呢頭即刻加你200%關稅

份RCEP又變歷史文件

知唔知好多支那人買左外國酒莊？

貿易單邊主義 死路一條
石頭 腳

之後個個走私澳洲酒

支那單邊主義最終死路一條

香港飲平酒了

以為走佬就避到回血劍？
太天真

澳洲幾時反擊啊，制裁又好加關稅都好啊

飲支那甲醇酒

愛國的中國人一定只飲茅台

美國收佢稅個陣班口交部講咩架話

冇招打
你禁留學生個D囉一係不過個D你本地D學校咪一樣屌鬼

上水嘅朋友通關後又可以走水貨喇

世貿呢

左膠望清楚支那未呀仆街

有冇人介紹下澳洲酒，好懷念前幾年超平水果既日子

澳紙會唔會低水？

袋鼠國會扮冇事定點呢

即刻禁止出口奶粉玩大佢啦

我都話支那實走數

澳洲好多洒莊都係支那人買咗

當iPhone咁炒既時間又到

拜登都未上任
共產黨即刻欺負小國
澳洲很快變成中共殖民地
侵侵應該先孝敬雜種維尼
係時候讓他試試忍者導彈

其實加奶粉稅咪仲好

無得搞 AUS勁多野出口中國 無左中國買 澳洲大把廠搞唔掂

中國應該禁澳洲奶粉入口,中國人應該飲中國奶粉.

禁煤鐵囉

可唔可以搞咗楊狗仔女先

鄉黑fat fat

搶火談判？
用槍火打開貿易大門

犯了國際法

責任全在澳方

其實呢個年代,超過一國簽嘅所謂貿易協議都基本可以當佢係PR手段黎嫁啦.

說好的 互利共贏
係共產黨贏

OK 香港係咪有好嘢飲

共產黨好波
用關稅令全世界屈服

經香港走私返去

係咪可以平價買penfold grange

無得反擊最多捉多兩隻間諜,中國就係睇準D反擊唔到嘅國家先出手打貿易戰.

係我唔忍啦
包括郵遞禁止奶粉輸出中國

澳洲酒

澳洲加支那人200%學費咪得

你咪加囉 香港紅酒零關稅
你加完咪又係經香港入

澳洲可以點反應

加快香港通關，大陸人黎香港飲澳洲酒

香港可能遲啲都會跟，都係入定啲貨先奶

最大走私港

Penfold 價錢一路都好硬

罰緊邊個

先好

香港今次有油水撈

支那人唔夠酒飲lo

係最大嘅罪犯天堂

Smuggling Port

好慘，唯有飲假酒

澳洲就算吧啦，口裏說反共，身體卻很誠實

勁阿

just drink this

即刻去Dan Murphy’s 買番幾雙自己飲先

好辣喎 一步攻人最賣得嘅野

上水水貨店轉賣澳洲紅酒，師奶大媽阿叔變晒品酒師

不過澳洲好撚正氣喎,講到明支那係因為其他原因而加稅,而佢地係唔會退讓

簽完 recp 之後加重稅 ,winwin

支那又連贏兩次

留名拜登國際圍攻喎

全球仲唔團結搞掂中共地球真係玩撚完

石頭 腳

澳洲好多野都係支那運過去，全部野入口稅加200%，叫埋其他4 眼跟。玩大佢
貿易世界大戰

點解水可以搞到咁貴仲要重金屬水

紅酒

中國人飲返五糧液啦

會？

似PR多，酒可以經香港入再返上去

12年傾到20年簽，隔一陣就反口

支那人：你罰佢定係罰我呀？

中國式合約

twitter 應該要推爆啦。

買一支番來溝淡變兩支

法國紅酒已贏

分清楚莊閒未啊

你以為澳洲係美帝呀？

預計運去大陸既，好多會變左去香港跟住變香港貨物轉入大陸
自自然有唔少會流通香港市場供應突然多左咪平
之前有排都係咁

香港人 買爆佢！！！！！！？
香港人既錢 終於可以用來反共啦！！！

3倍

「中國不願打貿易戰，但也不怕打， 必要時不得不打。」

依家係要打你啊，吹咩

玩自己呀

去澳洲代購走私果D都係中共D仔仔女女

澳洲酒都垃圾

大家飲長城，冇事

全世界得兩隻奶粉

加完咪又係咁多人買 買得起外國貨嘅人本身就係想避大陸啲國貨 咁即係都叫有一定消費能力 再加上酒唔係必須品 你加再多咪又係大陸仔受返

罰支那買貴酒

香港又多樣俾人走水貨

香港人團購澳洲紅酒！！！！！！！！！

我地用錢打國際線！！！！！

救唔到維吾爾人，救唔到12個香港人

但係我地用錢出聲！！！！！！！！！！！！！！

唔好以為可以滅我地聲！！！？

變晒名酒

原來互利共贏係俾你屌完仲要俾錢你賺

笑死 奶粉簡直係掌握住中國人命脈

唔畀大陸人屌袋鼠

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

傻鳩先同支那簽貿易合約

中共要亡国了

雖然係出口大國，不過可以喺其他方面反制！
向在澳留學的學生每年收取1萬澳幣醫療保險稅，將在澳 中媒或中資持有50%的媒體or政治宣傳機構(孔子學院等)例為特別政治媒體限數量同每年收取特別簽政費用同行政稅
調查在澳的中資企業有否壟斷，如有會抽暴利稅/沒收不正當收入來源同資產(包括已購買牧場)
求企尻諗都一大堆，而且呢d招數 部分歐美都有用開，睇係肯唔肯諗架啫

過黎香港 益唐唐

敵人不夠多兄弟們殺啊

你真係以為全中國都飲外國奶粉咩

腐乳華跟唔跟 唔跟即係唔愛國

殺敵三千，自損一萬？

拳頭唔夠人大 你越玩得大咪越傷

袋鼠國真係以為自己係美帝

你呢句係同我講 定係同中國講?
不斷話唔得，然後又話損人損己。
討論啫，依家又話澳洲會咁做? 唔覺上面全部措施都係自損一萬喎，限制媒體係咪會損失咗偉大既中國新聞?

竟然

香港走私業又賺到笑了

澳洲可以話第二個中國 咁對自己人？

禁內地生拎pr

簽咗一個星期免稅協議

醒喎

啲支那人飲紅酒溝雪碧加冰架

支持啦學費仲唔關關稅事

澳洲抵死啦

之前咁奶共

罰澳洲，買澳洲酒！

原來想關稅戰既係強國而唔係美國

出口奶粉加300％稅

無錯充滿支那特色
共贏=共產黨贏哂
雙贏=支那贏兩次

On9 加學費咪去新西蘭囉，澳洲d又唔係特別勁d大學

係紐西蘭

更加唔驚啦

紐西蘭總理：香港爆肺炎最衰共產黨啦⋯⋯

習遠平
不過澳洲多數當無事睇美國個邊結果先

佢哋班有錢人飲開法國果啲酒莊甚至成間酒莊買起。
點會飲澳洲cheap野。

可能俾人走私曬上去呢

紐西蘭:你唔奶我奶呀

咁加中國關稅中國都幾大鑊

喺美帝嘅case，係同中共講

喺澳洲嘅case，當然就係同澳洲講啦

你估中共唔會反制咩。佢主動打得，梗係預咗會贏，好似美帝打中共咁

道理從來都係喺拳頭大嗰邊啊

呢個係澳洲出口

支裝水嘅原材料除咗水仲有乜

澳洲3000萬人，美國3億幾人

中國對澳洲係逆差黎你估下邊個多子彈打

澳洲同法國好多酒莊都比支那人插旗，順便最好懲罰埋法國。

之前d龍蝦，石班都收曬皮

石頭同腳都準備好了

【突發！齊齊打擊YUU！】期間限定， 黃店積分APP 每間黃店再送1000分

我唔知，我睇唔到，中國人唔飲澳洲奶粉

澳洲自大起嚟唔係咁講
佢哋以為自己同美國平起平坐嘅
唔會接受到跪中國

睇日本印度很唔很一齊去馬
夠齊心支那就惡唔岀樣
再拉攏咪東盟夠哂玩

成日蝦 US allies, but US

戰狼外交

點解突然加佢稅

又益走私

幾好

應該會好似上次美國生果咁落晒黎香港，然後我哋就有一波平價酒

支那人要飲甲醇了

呢份係FT定PT

最鐘意睇人為錢奶共最後收皮

澳洲：奶粉加200%

建議澳洲用返美國徵支那稅份稿出嚟讀一次

仲要本身香港飲wine平

小學雞屋企關係圖.jpg

其實香港都贏，可以迫澳洲用賤價賣去香港再由香港運返大陸

可以話係 win win

香港D奢侈品一直都好平 遲D更加平
D低檔少少既就黎平到可以派街

而且迫外國貨賤價入港後，又可以令自由行有去香港旅行嘅理由振興香港經濟

早幾年俾班中国人搞到overpriced
舊世界酒仲抵飲
依家應該可以壓翻低個價

其實真係雙贏架

支那回血劍收割番自己賤族

好多大陸公司去澳洲採礦同開採天然資源

唔畀澳洲奶粉入景未

唔出口奶粉去中國，即跪

WTO食撚左屎

吸星大法

全澳洲奶粉賣晒去中國都唔夠飲啦 依再個量最多咪1個省
唔係幫佢講野 不過想大家唔好當左係事實既全部 好快就入同溫層

合法架咩走私

澳洲奶仲平過大陸
香港$12-3買到1L澳洲奶

五糧液

之後又比支人搶晒

好簡單 大陸奶粉公司執晒未？
中國飛鶴咪又係越賺越多

飲到你變大頭狗tim

如果香港政府唔跟，會唔會犯法

唔關我事 但事實就係有人飲

澳紐有咩茶出名 幫定佢兩個諗

你估佢地好想飲咩 6億人月入1千 個個有錢外國奶粉咩
有錢既會唔會飲支那奶呀

上面又話平過大陸奶粉既
同埋佢想唔想關我咩事 我淨係見到事實佢地越賺越多

屌啦星 香港葡萄酒零稅 你諗之後會發生咩事

習近平發表重要講話 指全球單邊主義及霸凌愈演愈烈 各國要反對單邊制裁及長臂管轄，共建人類命運共同體

內循環又進一步！

唔會到時酒都有得炒掛

澳洲酒炒到袋鼠一枝要2舊

一陣澳洲收返支那同香港牛奶200%稅就好笑

香港今次仲做到白手套？

責任不在中方

香港葡萄酒免税

你覺得支那d平民真係會對澳洲紅酒無需求咩

之前凍肉大飛咩撞反咗海關船整死咗兩個海關

澳洲酒 煮飯都唔會用啦
狗都唔飲

支那狗就唔好飲外國酒啦
賣黨

Push

抽外地學生學費稅

佢唔走數履行承諾先係新聞

澳洲d 垃圾酒，唔飲都罷啦。
仲要全部係用樽蓋嘅，cheap 過咩咁，飲果汁咩屌。

我仲好記得果一排啲美國車厘子
又平又甜又大粒幾鬼好食

我係澳洲嘅話
應該立即向中國包括香港澳門徵收200%海參稅
我睇你班仆街食乜

之前紐西蘭想用華為5G之後比澳洲㩒停
澳洲對紐西蘭嘅影響力，地理關係，經濟同政治點都close過支國
而且支支去嗰邊做間諜同間大學幾廢幾勁都冇關係
即係之前台灣先有單學生間諜唔通話台灣大學廢唔去做間諜咩

就好似中美貿易戰咁 美國拳頭大中國點反制都無用
依家澳洲拳頭唔夠大反制死得仲快

咩呀，紐西蘭話唔會唔用華為呀

開返枝澳洲紅酒定下驚先

多o的澳洲酒黎，再平o的

fat check左咪？

又話美帝加關稅係違反wto

New world酒係咁，冇辦法

奶粉禁未
唔禁正衰仔

識飲一定飲國貨酒

【封殺華為】五眼聯盟現裂痕 新西蘭唱反調：不會仿效英國

From Hk01

間電信公司一申請華為野就比政府bam咗申請🐽

200％稅咪唔出俾你囉

印度ban 9 大陸app就話違反世貿規則

咁呢個計唔計

一早知
成班傻閪仲簽

紐西蘭仲差喎
得兩間叫見得人

中國人別灰心，你還有長城牌啊

飲中國酒 芧台正

支那人飲消毒酒精啦

啦 呢到係中國人 最後淨土 未排華 排到岀面

半斤八兩

提高奶粉出口中國售價200%！

印度已經沒諗住番轉頭
你睇佢地ban 支那 app ban定幾大力就知
日本就仲係兩邊fing緊

五眼要幫拖先

澳洲唔反擊都冇計架喎

拿拿林傾canzuk啦
放班bno入嚟即刻搞掂晒啦

中國學生 加400%稅

支那戇鳩到，幾時支那大地震，我第一時間捐錢落地府

仲有歐洲

就係ANZ同英國傾唔掂數

你一搞CANZUK，佢哋咪有入冇出？

點解會冇出
英國發展機會一定多過澳加紐
當然會有一堆低端英國人去澳加嘅
但係仲有成堆有錢bno入嚟
點計都有賺

又真係好多英國佬去澳洲
我以前英國高中有幾個local同學就係咁

揾印度合作有冇得諗？

正喎 香港有咩股票係賣紅酒

咁無意思 佢地真係肯比

英國後生仔會貪澳洲氣候、福利好過英國本地

呢個真係駁唔到

七傷拳

香港有平酒飲

2019 年中國佔澳洲出口三成三或者係 890 億美金，平衡帳賺 346 億。 但係呢個賺價係不計成本既出口價？

即係雙方互相出口 $100，一方成本 $25 同另一方成本 $50，表面上雙方無賺蝕 $100 但係實際上一方賺 $75 同另一方賺 $50。

澳洲肯企硬只有幾個可能：

1. 知道雙方實際純利相若，甚至中國更有賺。
2. 知道所受影響行業係外資 (同大陸人係香港開水貨點搵大陸人買再送上大陸一樣）
3. 明白不能再依賴一國作出經濟發展，因為政治風險太高。